潘東凱 武肺一周年香港變武漢? 佐敦封區48小時直擊，擾民大混亂； 對待美國大兵，兩屆總統天壤之別

#潘東凱 #武肺一周年 #珍言真語

【1.25直播】潘東凱(65)；
武肺一周年香港變武漢?
佐敦封區48小時直擊，擾民大混亂；
對待美國大兵，兩屆總統天壤之別 |
2021年1月25日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語
145K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

#潘東凱 為香港作家及時事評論員。他早年畢業於香港中文大學新亞書院，瑞士洛桑管理學院工商管理學碩士；於投資銀行界擁有超過 20 年工作經驗。潘氏曾於信報及主要投資刊物撰寫專欄，對國際政治、經濟及金融作宏觀分析，亦是業餘歷史及軍事研究者。

【1.25直播】潘東凱(65)；#武肺一周年 香港變武漢?佐敦封區48小時直擊，擾民大混亂；對待美國大兵，兩屆總統天壤之別 | 2020年1月25日 | #珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年1月25日
記者：梁珍
攝影：梁珍

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：